【色慾女教師】23歲俏miss誘15歲男生上床 判監16個月

【色慾女教師】23歲俏miss誘15歲男生上床 判監16個月

即時國際

2017-10-07 07:46:39 HKT

英國一名23歲妙齡女教師，因為與一名15歲男學生上床，被判入獄16個月。

女教師麥比雅蒂(Alice McBrearty，圖)透過社交網站Facebook和Instagram，與15歲學生成為好友，迅速發展為戀人，彼此迷戀對方，今年2月首次在麥比雅蒂家中發生性行為。兩人曾在課室中激吻，又三次到麥比雅蒂父母的家中幽會。在男童生日當天，麥比雅蒂駕車到他家接他外出，並在附近車房為他口交，作為請他吃的生日飯。

由於兩人的關係過於高調，引起麥比雅蒂的同事關注，曾多次提醒她不要與男學生太親近，但她沒有理會。男童的父親後來發現兩人的對話，於是報警，男童在警方盤問下承認與麥比雅蒂有戀情。

麥比雅蒂的辯護律師說，她因為教學工作出現困難，情緒低落，厭惡其工作，所以不願與同事打交道，反而與學生交往。

法官判案時指出，麥比雅蒂與該名15歲男童有全面性關係，「我接受你的解釋，他是同意的 -- 但一個15歲男學生又怎會推卻如此吸引的誘惑」。法官形容這是「驚人墮落」的案件，情節嚴重，必須判處即時入獄。

英國《每日郵報》

快點

當我有講過！

快點~

圖呢屌你

貼相

請勿跟車太貼

馬上立即快點強姦我

快。。。。。。

懂不懂規舉

快點強姦我

快D強姦我

你睇完圖會後悔

唔太差

我屌埋你個份

快來搵我

當我有講過

英國鬼妹要睇相

佢老豆咁仆街

條賓周咁粗

Gay test fail

加邊係人所以要打格

以為係美國

我屌，我屌，我屌

佢老豆唔抵得個仔有後生妹食

如果miss肯父子丼就唔會有呢單新聞

Nice

在男童生日當天，麥比雅蒂駕車到他家接他外出，並在附近車房為他口交，作為請他吃的生日飯。

得你有份食

公平咩

點解咁好

要搞就搞我, d細路係無辜架

法官大人

唔明佢點解要坐監

美國嘅標題會係美女教師

你既慾望由我黎承擔啦
唔好害左D小朋友

死法官假仁義，試23歲迷惑你，實則時被判終生監禁

個法官自己冇份就係到葡萄

可以一戰喎
雖然唔係話好靚， 但miss 個title完美搭救

居然係同樣身為男人既老豆報警
話唔係萄葡個仔都唔信啦

我一定有講過

世界級法官